各位比物資社福機構前可唔可以Google下先？

救世軍唔止親政府，仲係親狗架喎

我真係R晒頭點解會有人比物資佢哋

留意一下仲有
聖雅各褔群會會長就係鄺保羅
仁愛堂，直頭係何君堯家族架

唔好一緊張自亂陣腳呀巴打

推

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

李國寶 東亞銀行，
李國章（關聯人士！無人唔知佢係仆街掛？）

所以我咪R晒頭點解有人會拎去救世軍